{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더플래츠글램핑"
    },
    "text": "予約をする前に注意しなければならない事項があります。 まず、ブルートゥースマイクの使用と高声放歌は絶対禁止されています。 これはマナータイムに関係なく、どの時間帯でも随時点検および制止されることがあります。 マナータイムは夜11時から退室時間までとなっています。 テントの防音機能が全くないので、マナータイムを守ってください。 マナータイムには野外活動を終えてテントの中に入らなければなりません。 また、予約された人数以外は絶対に訪問できません。 ちょっと寄ったり食事のために来ても不可能です。 個人火鉢、炭、薪も使用できません。 入室時間は午後3時から7時までで、退室は午前11時までです。 アーリーチェックインはお断りしており、19時以降にチェックインするには予めご連絡ください。 ただし、レイトチェックアウトを希望する場合は、1時間あたり2万ウォンの追加料金が発生します。 アートゾーンとサロンゾーンは、基準人数を超えた入室はできません。 アートゾーンは基準2名で、最大2名まで宿泊でき、ペットの同伴はできません。 サロンゾーンは基準2名で、最大4名まで宿泊できます。 2人超過の場合、追加料金が現場で決済され、ペット同伴もできません。 さらに駐車は1台まで可能で、テントのすぐ隣に駐車してください。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトを希望する場合は、追加料金が発生し、最低チェックインの前日には宿泊先に連絡して協議する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする前に注意しなければならない事項はありますか？",
            "answer": "ブルートゥースマイクの使用と高声放歌は絶対禁止されています。マナータイムに関係なく、どの時間帯でも随時点検および制止されることがあります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは夜11時から退室時間までとなっています。"
        },
        {
            "question": "テントの防音機能はありますか？",
            "answer": "テントの防音機能は全くありませんので、マナータイムを守ってください。"
        },
        {
            "question": "マナータイムには何をしなければなりませんか？",
            "answer": "マナータイムには野外活動を終えてテントの中に入らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は訪問できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は絶対に訪問できません。ちょっと寄ったり食事のために来ても不可能です。"
        },
        {
            "question": "個人火鉢、炭、薪を使用できますか？",
            "answer": "個人火鉢、炭、薪も使用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から7時までで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインはお断りしており、19時以降にチェックインするには予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを希望する場合は、1時間あたり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アートゾーンとサロンゾーンの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "アートゾーンは基準2名で、最大2名まで宿泊でき、ペットの同伴はできません。サロンゾーンは基準2名で、最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "アートゾーンやサロンゾーンを基準人数を超えて利用できますか？",
            "answer": "アートゾーンやサロンゾーンは基準人数を超えた入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1台まで可能で、テントのすぐ隣に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトを希望する場合は、追加料金が発生し、最低チェックインの前日には宿泊先に連絡して協議する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 598
    }
}